[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4854)

誤中1001

4.5想屌

我#1000

國米下半唔知踢乜鳩

皇so 2ng?

國米入末

似想2-1完

不

入左

ok

中

Wow 刷角入波

連5c派一百 中再抽

勁中

蝗

我

真係撚狗

。。。

var

係時候入角大

屌 都未撚買就中

炸

Var

吹？

boom
炸

蝗真係屈鳩機 咁都吹得

炸！！！！！！

炸完

Boom

嚇撚死 換人啦 屌你老母施丹

蝗入曬錢比球證了

嚇撚到 頂住阿唔該

激起蝗，蝗入多佢2球啦
勁中

對家入

政府加持

強開上盤

世界波比人黑走

黑到

幫皇幫到出哂面

炸完對家入啦

咁都有得炸

蝗拎硬西甲啦 唔使踢

Fuck VAR

點炸法

吹完睇嚟要補皇馬 球證要皇馬贏

國米針

02

0:2

球證收左皇馬幾多錢,又比12碼,又黑個入球

越位

岩哂

var is bullshit

皇goal

有冇咁快阿

痴撚線

黑撚到咁

球證認為越位球員阻擋守門員視線

又car?

又var?

皇馬

話左球證會做比蝗02 收錢

戇尻 又12碼又越位
閪波

點補好 無入球？

0:2啦

real goal?

1:2呢

2.75細

同不誠實使用電腦一樣咁萬能key

搞錯

國米入多粒啦屌你

中硬

今次冇阻擋守門員視線 球證都雙標

我了

2.5b?

真糕

角呢屌 連c啦

Goal confirmed

0:2 GOAL 黑到

cls場波黑撚到

國米入未

國米入啦屌你個閪

買左皇上盤都笑左

0:2
real goal

唔撚洗睇啦 黑撚到咁

02 易到

Go

買咗上盤真係多謝球證

可唔可以keep住0:2呢個賽果
我輸到傻左然後all in左波膽

屌你老母鍠 洗唔洗黑到咁啊

中左我了

真係會有人買皇蘇？
不會吧 不會吧

睇飛

國米屌多粒

中左派我可以

國米3:1得唔得

屌你今晚場場角細 屌

希望你中

利申：小注上盤

買左角大既真係等喊

Benz

唔得

喊撚死

國米玩完

蝗全部球都係靠黑番黎架wo
利申:買左蝗

幫到咁出面 睇嚟要入客3

3:1你派我得唔得

3:1派2

皇7.5b 派200

蝗打多4個人是常識吧

客場雞

Lm

3:1 派2 100

Gchi

真 黑撚到咁 贏埋啲唔光彩嘅波
訓

有

好

7.5s穩到完場

4c

lm

連詩雅

Q

森多頂住

5555

國米

屌開始不穩 佢一定夠膽嚟嗰十分鐘3c

準備PayMe

實收錢 加油

穩到完場

角呢屌 繼續刷啦

國米依家先攻有咩意思

4.5大岩岩夠薑買既 就夠薑笑

補完水即糕

5.5s

咁癲 韓假先夠膽買

Inter12m當插水

國米插水不如一早就攻

5.5s點補好

02補乜9

-3c 屌

係時候買返個冇入球

會有

臨完場先爆角

真

皇馬入多球唔
連續3場 入人一球

加油 手足

屌 半2全3

Same

國米2-1 ft 上盤又驗腦

成晚都角細 賭閪

5.5s 10 1 100 大家幫手集氣

森多咁都頂到好感動

是日一球一球半盤全輸半

皇黑撚到癲

補咗客三 3.1 夠膽嚟多個

Hi

1:2

感覺8c完

Wong so Goal

黑社會goalll

垃圾！

好彩一路追到尾 計番贏少少

03果位手足

全格呢

完

咁樣嘔翻半格出去，屌你老母比幾多錢球證都冇用啦

-1CCCCCCCCCCC

皇so 4

真係講中一粒撚賭仔

皇蘇好波！對抗黑馬啦屌老母

呢個鐘數cup得50倍

算啦 一齊戒賭啦

死黑鬼隻腳痴左膠水咁都嘔起腳？

-1CCCCCCCCCC

3:2 10 1 500

下次先啦

少少難搞

好彩

心靈上支持

連詩雅上力

可唔可以快啲完場

連c -2

皇你係咪都黑哨架啦，你黑多粒得唔得？

比多三個角球

5.5B都冇 真係皇馬今季新低

夜晚針到

希望啦

想睇絕殺追和

下次啦

有預感皇馬會...

皇馬一係拎多球12m 贏夠2粒

唔知補幾

黑哨都冇全格，垃圾

知足啦 一陣半格都冇埋

贊奴沙好波左咁多既

又畀馬會套路咗 買廿蚊追和算

補6

買左皇盤 0:2又補左2:2 主入多粒好分過客盤

無入球

你買皇so嗰陣咪廢返

射去邊

補6分鐘睇黎要刷角

哇屌你老母 賣得啦 單刀咁射

個黑鬼廢到

眼都凸埋

我5.5s

大家都皇家

射唔入都唔撚係咁射上天

穩啦

真係奇蹟生還？

控穩d好似會死咁

皇馬唔攻 控球在腳

Cls真係5.5s

6.5b 派一 200

個單刀咁就射走我另外半格錢

唒氣..

蝗馬1:3派100日元

Ok

抽定

西班牙甲組聯賽 - 特別投注
皇家蘇斯達罰牌數 v皇家馬德裏罰牌數
足球 (滾球)大小 (3 - 1)
小 4.5 @ 0.91
投注額: 1,000.00 可贏金額: 0.00
#9465016 17:49:25 (香港盤)
投注失敗

屌你老母

上幾場見佢後備落黎成隊即刻醒神哂

呢度有幾多人輸緊錢

皇頂撚埋佢，都嘔求你入多粒，比左咁多機會

-50k

-2k

冰角到完場

我 不過無計到-幾多

嘩屌你老母有快攻嘔傳上去係度妹

3分袋左 得返咁小時間 邊個同你博 一陣唔小心失分就閪

1:3未

計全日 上咗五k 落返嚟

仆街 呢埸冰C冰到咁
皇馬成季得一埸6C 呢埸5C都俾我買到

3-2

屌錯Sor
救左我一命

葡超炸完主隊入埋

又中

係我心目中
皇蘇2-1了已經

完場未啊

1:2 5c ft

有帶人買到4.5大

紫萬巴 5.5細一齊收錢

下次買 總入球 3

派得

收錢，屌你老母d黑鬼爭氣d輕鬆全格

盤 角細收哂

今晚d波過左12點唔識玩

心靈投注

6.5s 易到

心中富有

好彩買唔到 臨尾連續兩張

恭喜

捱夜輸錢 屌

上場就刷到 爆我一角

再見 各位

手足我了

屌淨買黑哨鍠咪算
串乜鳩國米

死黑鬼 球單刀 搞到冇全格

如果下半爆角就仆街

最後有沒補到?

Ching你之前係咪派過2000

攞完一萬返黎

國米擺明個教練鳩 有五個人俾你換都要用死果D人

左翼果隻仲抵屌，好幾次都獨食

絕殺11ccccccccccccc

射撚到上月球

真係買葡超冇咁嬲

冇 全晚角細cls

聽晚見

啲波正氣到 除左垃圾車

上盤 半大 大波 角大 正氣到

訓先 D閪波屌到好勊

有緣再會

痢

垃圾車真係垃圾 車迷都係咁話

紫巴訓左？

-1轉到半一 你都敢買啊 一早買左對家啦

盤轉深左 但禁屌比人入真係笑撚左

唔怪得賓周馬長期正選
其他果d咁撚廢 果2隻黑鬼仲要買返黎唔平

點會 唔派輸成世

屌你老母3x1斷咗利

MASTER G

冇所謂啦最後都贏咗

買盤我輸半啊

allin波強

1:2係咪唔叫大炒

手足 pm me

祝贏多d

你去咒皇so啦

佢訓左

Ifc見啦

但冇得pk

Pm

硬生生嘔返半格

抽過啦

1:3 2:4咪大炒囉

半場果時買win仲好分

買咗咁耐過關終於贏番次

等5分鐘 冇人重抽

你識pm?

記得加埋我

聽日啲波好惡賭

Cck1228

我都想瞓 冇人出嚟我就抽過

點解咁多冇全格

巴打5串1

差d唔記得自己留左名

無肉食 半格

上一個得5得

派我？

順便下一個

唔係我抽

差d汁20個變輸7k

好撚慘

玩咗兩日$-211

唔諗了 訓教 聽日重新黎過

輸幾多？而家

今晚總共輸幾多

加油

7-8k左右 今日

失控...... 4.5s都買

要派一派轉運了 尾數啫

角細比狗買

小問題啦 日後贏咗再排返我都未遲 你留tg

49k

我都針到pk 加埋我得5得

實不相瞞 唔識邊到睇個tg號碼

幾時有機會派返我

頭3位留tg 派埋 不走數

教我點睇得唔得

追返數先 之前買拜對家傷撚到依家

想問係咪贏左好多

你可以自訂

setting 按個名

我都唔識

你個id禁入去

頭3位 tg派我 不走數

上面有巴打教

多謝巴打 他日有機會派反比你

得蛇派我未

暫時挑戰岩狗成績
皇馬讓和❌
曼聯-1❌
西咸盤❌
愛華盤✅
以為國米盤但我閪手撳錯阿特蘭大
皇馬盤✅

波台有愛 利申職乞

唔係波po 好爽

波台有愛 利申前職乞

收到巴打派了

留返啲機會比我啦 你收埋贏唔少

之前重傷左 唔敢再大注

由聽日開始手足100推到上2500萬 波台有愛

每過3開 派一百

3關

ching 仲有我第3

收到紫巴派了

每日8串1

收到紫巴派

健身健心

紫巴真係好人 冇試過收到人派咁感動

我第一次乞到錢

你應得 慘到

無話慘唔慘 輸運

我都收到了紫巴人咁大方 抵佢贏錢

真 睇得出佢唔係大戶 但堅好人

起碼無其他派錢啲人個種 高竇

日日都要贏錢

你留埋 起身再派

Thx

巴打派埋我得唔得
我比人走左數好多次

贏就贏半 輸就輸哂
琴晚好難賭

求派

屌你老母 條5串6 輸利

im

我可以？

屌你csgo
15-6
比人cup

我3串1 國米輸半

屌你老母利物浦打和都冠軍 點解會買左屌

突然上唔到馬會app 想問你地有冇問題？

Cls 皇馬真係開2:1

返學仲要遲到，錢又輸dllm

琴晚心靈投注全中
一買利 出事

咁多內幕都輸

屌你老母3x1斷利

仆街國米 空難啦

馬會是我家

個爐又走咁d人

睇左佢半場以為正氣

睇蝗半場訓左 估唔到咁都黑到半格

一起身就見到猁蛋蛋波

漢堡連續11場輸盤
追對家已經上左樓

好陰功

輸都唔緊要 仲要次次都比人cup先最慘

今日投注站開返？

其實要有幾迷猁先會愛華頓主場加安帥帶隊都仲敢買猁

星期五到琴晚12點前連輸七口之後
終於連中返兩場

漢堡都敢買唔好賭拉， 費事攞嚟鋪草皮

漢堡輸盤真係唔會令人失望

當一場盤買1k
追佢對家推十一口
己經差唔多有一球

尋晚英超又全下盤
Dllm 係咪逼害上盤狗

漢堡詩

半一盤 尾段前入 敵絕殺也
球半盤 尾段前蛋 堡絕殺之
漢堡盤 深則輸半 淺則輸全
追反底者 缺腦者也

尋日買左皇馬，原來黑哨贏

最撚慘係咩

係我唔記得買對家cup 尋日漢堡攞住一球個陣 對面win係10幾倍 但我唔記得左買

咩話又中

我以為係俾人追和 買左和波 點知係反cup埋

買對家贏是常識吧

我了

btw 西曱 低水平半真係超易開

輸兩注即係

好文采

買左對家盤 贏少左啫

一敏蛇要派了

岩蛇兩日冇出現

早兩日已經講左

仲要場場補時輸哂成個盤 賤種到

派閪咩賭14場中12場先贏得8k

等d大蛇派啦我淨係識乞架啫

買左客勝呢場

卡迪斯主場唔差

果隊候爾斯卡主場馬會永遠唔開

27471036

今晚祖雲達斯讓一球

呢幾日汁50k未

尋日啲波咁撚易買。。

執幾多

冇買 瞓咗

有冇人輸錢 介紹醫生驗腦

鳩篤大波都夠啦。。

成個月加埋都無啦屌你

Fifa算

求水

訓醒 國米x rm 大波又贏

真。。 琴日埋單贏5雞幾
又上盤大波 細c

琴晚利狗死幾多人

我愛隊海登咸升到班未

西甲冠軍
皇馬1.67
巴塞2.0

點會買利咁傻仔

派？

各位最黑果時試過連針幾多口
我好似係八口

尋晚訓左冇醒到
如果唔係會要皇so x國米
Btw 今季鍠拎冠啦 黑到咁

利記報數區

-5000

突發 馬會開翻
即刻去刪除戶口先

+2000

終於放學

早餐同條女講咗件事
佢冇鬧我 到而家都冇同我講過野 咁點算

心水

兩日針6 7皮
當中有條女嘅錢

皮鞋卡其褲？

中學生唔通着拖鞋？

今日格蘭派錢？

卡華積頂到個粒波就有全格啦 踢左成場都唔知做過啲咩
咁都有7.1分

贏返未

我仲留係度 死忠黎🥺

冇買幾日，得80蚊

山西汾酒猛龍 +7.5

命中率唔錯 又無髀氣 咁都走

幾千一注搞到咁

中學生都有6 7皮輸
證明係有錢仔 驚閪咩

幾皮

唔順真係要抖下先 信心唔大唔好買咁大

真，個陣諗住追數，幾皮幾皮咁買， 依家諗番都覺得cls

次次輸哂就自我反省 最後又係咁輸 不斷循環

出糧後又係一條好漢

sunny jai

要以史為鑑

哇 買左咩豬咁多

最記得一晚輸十幾萬之後就開始負債
點賭都唔好借

一定

呢兩日咁多上盤唔賭

今日 all in 80蚊，睇下聽日有冇早晨食

得罪講句 呢幾日算易賭

早餐

80推幾場 聽晚自助餐都有得你食啦

做咩cup鳩埋

扮識睇盤者仆晒街，即係我
好多淺盤都正路
上week贏17k,今week豬15k

盤要2舊

都知6，7皮，睇埋有咩問題

角細唔識買 我淨係知跟一敏好大機會中

啲低水角細好易爆 真係唔好買咁大

今晚上黎做職乞乞夠200推上十二個

細細地玩下咪好
你又係讀緊書?

啲角球完全鳩買細

KY： 買低過中位角細 死左都唔抵可憐

係

cls 你應該讀u?
比卡讀中學都賭幾皮

係 我中學仲未識賭

去借盡番本，但要留返兩雞如有意外用來搞老破

借Grant loan賭囉
咁低息

本係grantloan啲錢?
讀u就溝女屌女啦 賭m9

等九月借政府+返工 追返十幾個先可能細細地玩下

爆唔係問題全部爆一隻真係

如果你有公屋住緊差緊最少幾十萬搞老破真係無傷大雅

我成日鍾意博啲反底隊贏盤

但今個禮拜好撚正路

今晚仲有1000一注算

如果條女係開波前肯原諒我 我派 500

未差咁多

咪撚害人啦
咁後生老破。。。。
重要咁小錢

咪聽佢 9up....

做多左啦

feel到條友心理唔平衡
想搵人陪佢

借錢同老破真係底線， 一做就出事

借得愈多愈好

派曬又有咩所謂

WhatsApp又唔覆 電話又唔聽 晏晝叫佢同我食lunch又走咗去

條友真係9up無本

輸錢已經夠煩仲要煩埋條女

一早block左 睇po都覺得佢煩

唔信咪算數囉屌

上星期一路話自己賭好細

中學雞真係

有冇人買希爾星堡 對家

收倒內幕料 你條女為左填返你條數
俾雲巴call左去

雲巴真識玩

幾錢先

識我嘅都知我以前50,000咁買

雲巴屌親最少5k

你繼續啦

果然鳩噏唔洗本 仲有冇人信佢

我信！！！！
5萬一場無真飛
內幕料開對家

50,000張飛以前有㗎 有啲人都見過
內幕就我假膠啦

笑4唔笑4
請繼續

今晚內膜高車士打客其他

大岩24

一注都5雞啦 輸果6 7皮怕hi咩

咁樣ok?
琴日買4場 4場都輸

希爾星堡呢隊垃圾今晚又出黎

出黎派錢

奧沙

戒賭啦

有錢唔洗驚冇囡啦

得返2k有冇究極水

赫根 CF AC對家
有冇問題

好悶，今晚買乜好

買你對家

洗唔洗驗腦？

傳統上星期一多下盤

完場話俾你知

高車艾夫格蘭3x1

有冇巴打知道ios球探點樣dl番
之前刪咗 而家App store搵唔番

右上角已購項目 不在此iphone上

多謝巴打 不過驚比條女check所以拉左隱藏
而家搵唔番 有無同類型apps推介呢

微球
新版球探

今日cf會唔會西波

馬會今日係咪有開？

泡菜女 上呀

投注站今日冇得買波？

有得揸埋波添

大岩蛇呢

收手唔賭了88

allin 星堡對家

嘩 thanks 巴打

你又冇咗？

戒過幾次賭
而家用緊7m 成日出假陣容

個個刪都係想戒賭姐 點知又down返

係
有錢>賭
無錢>戒賭

啱啱入錢要點樣部署好 唔想第一發就仆街

無留意睡超 想問做咩星堡個個都驚到咁

場場俾人禁住黎打

打升班馬都比人炒3粒 自己諗

明白了 唔該巴打

要派錢了

因為星堡好似有d正選有武肺 出唔到場 迫住派副選

好似羅斯托夫俾人10-1果場咁

艾夫斯堡 大船？

兩場失7球 仲要0入球
今場仲係出唔到??

曼城係馬會好似未贏過2/2.5球盤

維拉定西維

閪鬥閪，仲唔係和波

兩隊好撚接近 skip
今晚冇咩波好買 skip all

閪爾星堡

買細注啲 同唔好掂讓球主客和/讓球

點解唔好掂讓球？

今晚d 波都幾難搞

祖記幾抵玩

琴晚利都抵玩

仆街我條3串1呀

赫根最抵玩不過無盤

車頓咸

收錢算

今晚做觀眾算

大家好

一敏有冇開爐

開完就無乜點贏

要贏返啲錢返黎

頭場主啦屌

你咁收錢法 馬會好快執 可唔可以幫手鋪下草 等我一個鋪 唔係幾夠力

祖我真係諗住掂話晒都開咗局 應該好快入到局

第一次感受到輸到銀行無曬錢既感覺。。

賭錢要抱住平常心態去賭

同埋一攰就唔好再賭

點解狗會場數同埋時間咁亂

今年未中過8穿1

全晚重心 祖記 讓球和+1@3.35

想all in A米對家

Ac-1 我有無睇錯

睇啱天拿+艾乜鳩堡

天拿水大波？

角球大

琴日角小日，今日角大日？

艾夫大家量力而為

覺得星堡廢左兩場儲夠飛係時候反底

On9... 讓球都唔掂識賭極有限啦
仲出嚟害人

漢堡都有手足係咁講

但輸到第十場既時候佢終於覺醒

薯條二世

ac?

格蘭會否大船

借刀?

曼城深盤，哥狗 開唔開到

會， 點都唔會買雷加呀

唔轉盤就買下盤
2/2.5係馬會未贏過

Ching 我自己就以錫菲聯做參考 休戰前盤王
開返之後就連閪兩次 格蘭我相信佢今晚會閪
利申：未買 買都買對家

長追哥登堡 生活無煩惱

簡德乙 個個禮拜大波
我諗咁多輪會有一輪係全大波嘅

樓上遮乜鬼銀碼
反正都知係7皮 show出黎有咩問題？

但格蘭停賽後反cup基達菲，追和貝迪斯，證明左自身有一定實力，相反雷加復賽後未贏過， 最勁嗰個前鋒仲要去咗巴塞，仲要讓人

係 無錯 我個場都有買佢盤同ng 但係贏得好撚-6
我覺得呢場佢無 支持上盤

你年年都中一次咁勁？

斯堡世紀大船

曼城上盤有無人支持

1.08

多手撳下姐

就係輸呢關

dllm

淨係斷呢關就好笑

全中都唔派你

唔買盤己經知小過200
遮咁春 10$定20$

過關快線搵唔到有得買盤

今晚比狗賭

紫萬巴100蚊準備起機

收六千幾蚊

好撚戇鳩艾夫斯堡轉撚咗半一
即刻唔撚想買
屌你老母死馬會

有乜分別

本來入一球收晒全格 而家要入兩球

對家都比人456開架啦

好 就係信你呢句而家即刻買

艾夫會唔會太重飛... 瑞假.... 馬會精選即場

有冇人買費倫天拿個場

大波

好撚伏

想知有冇人會要高車

多錢派比我好過比馬會

-1屌左

英乙主要點先晉

但係對家星堡真係爭唔落

贏2球

多謝紫巴🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

95102448

英乙客

最怪就係大家都知主廢，啲莊一開始都只係開平半，咁買客咪好著數

針過狗會戶口

9512

真·戒賭熱線？

你輸到失控?

屌你老尾 平半係6月17開出黎 佢輸撚左第一場已經插水式咁跌 輸第二場更加唔好講啦 懶係分析獨到好好笑

你好快要改名（成功）

想要瑞超半大3x1

想知自爆左電話係咪以後無得再賭了

點解你要咁做

啲莊係未踢都知佢廢唔廢啦,你又幾撚勁?討論下都要串77咁?

會 呢度應該有巴打會晚晚打俾你叫你唔好賭咁多

重心過關注100%
高車盤串艾夫盤
Sure Win

狗會之前有開英乙架咩

跟！

少波個陣有精選過幾場比賭仔

英乙 角大

英乙半大？

真心問過4關既話你地習慣4x1定4x5

重心一場 高車士打受平半

Real

Hi bobby 😜

禾系狗

玩完玩具頭腦唔太清醒

無人要埃克塞特？

睇開？

我要左

睇吓你買咩

英乙客近排咁fit有受讓會唔會有伏

Same road

老友做咩咁唔小心

讓球咋

咁附加賽上場有一球

應承左紫巴幫佢擺上連登一時冇為意

比人call爆未

英乙上場角 開咗幾多？

真係有人call
我打一句字都要cut三次線

12 6對6

英乙10.5b！

聽日去搞搞啦 好似可以自動拒聽

下盤最後召集

頭場3.5大 4.5倍

等130算
唔賭睡超D閪波

頭場半大互片

10.5 gogogo

上半大算

高車晉硬咩? 咁低水既

忍者神龜貼波list
1.利物浦 10.5s
2.皇馬 10.5s
3.高車10.5s

我發現我隻龜貼角球幾準 比兩粒糧佢 每粒各代表大/細 睇佢食邊粒先 大家信就跟D

你唔知上場幾比幾架咩

半大 10.5gogogo

回飛，客gg

all in 左客盤

提早封盤

屌 買唔到

準時封喎

14都買唔到

提早左1秒定2秒？

10.5b大船

我14先買

希望唔好害到大家啦

數角！

準備勁中 我了

幾多人打緊

最後$1000呀贏一場得唔得

咪再賭已經好慘 點解仲咁對佢

邊個電話

咪燈啦

有冇人知馬會apps 係咪可以直接係投注站cash out
智財卡唔知放左去邊

屌
角大24

避玩角

NO

去馬會畀廿蚊佢幫你整過

有呢個功能
但冇試過

客比人sm

有冇同路人？

主統治式禁屌

主隊禁屌又黎

全部玩細爆 試吓玩一次大

0-1

大注左主

今晚有咩心水?

。。。玩50,000 ？

On9

即場升盤
下盤jump

祖雲

得返$1000

5皮遮咩姐

真飛 即跟 快

有角未

一早放咗

半大 大角24

讓咁少

冇事既老友
部iphone 6十年都唔響一次
今日開一次party開心下
毒撚表示冇人權
抵我柒

輸到得返1000

屌你地咪搞人喇

驚閪丫 買半大

10，1，100

試下聽

角大已死

暈撚左

食左2次角

買左客盤手震

主屌打 等收錢

圖邊到搵

你tg打比我實聽

神龜力頂

1-0 輕鬆

1：0

1:0

埃乜撚野搞掂

半大-1

主隊GOALLLLL

易撚到

屌你老母，又針

針晒

真 買埋晉級 比多粒

啲配合幾好

係時候換電話了

3.5-3

刷角先入到波架

好撚戇鳩 嗰兩下應該都有角啦

果然有伏 咁fit受讓

仆街角都冇屌

下盤驚西咩

最後1-1

下盤無驚過 一定追到

半大未 買左5舊

全中派獲勁既

買左半和好驚

我都買左角大

奶撚晒野

下次龜龜買咩

睇怕下場即場睡超都差唔多

嘩嘩嘩 一隻角都無

希2星堡有冇人要

角呢

有燈西買左

比卡超

屌你老母入波冇角 狂食角

你想知邊場？

LMLM

報定數
-100

博佢半一和波

場地D陰影搞到D人唔走去邊線爆底

下下都高吊

半一上盤比狗屌

買大開細買細開大點算

順序落去串埋佢 龜龜會唔會飽？

-200

一餐我最多比佢食十粒 所以今晚買五場角球

高登仔有無人要

好掛住連c 雅

角細有幾多入幾多

大波波

好等你貼4場

Lam

半大先

咁就順住落

艾夫大？

半4全11 ok ?

車打芝士

半0全0

角呢屌你老母

-400

HG有FIRST GOAL玩架咩

好嬲！好嬲！

客留力下半場 咪驚過

有 拉落去 乜撚都有

留力下場得唔得？

有冇人要維拉

仆街 0角

馬會話最賺錢 真係開呢啲不知名嘅波早場 最早時間求其開啲波 多人買過5大聯賽

咩上場12角

跟住其他全部冇得睇

我個網冇

新雲頂定咩黎

英乙

一粒角都冇 會唔會過份左d

高車應該死守

傻鳩現金網
是但啦隨口問下

-500比燈閪燈死

1c

現金網咁唔知啦

客被按屌，起機又針。。

快啦半大

賭credit又要俾哂3寶又剩 懶搞

翻工啦

我都想有工翻

忍者神龜貼波list
1.利物浦 10.5s
2.皇馬 10.5s
3.高車10.5s
4.艾夫9.5s
5.哥登9.5b
6.天狼星9.5s
7.雷加8.5s

職賭

已經冇人理 放棄晒

半場無5C既話可以SKIP等下場

艾夫1.8上盤？

呢場唔買上盤都唔撚會要下盤掛

閪多過like

上場主無腳中龍 今次到客

1.8半一畀狗屌

真
下盤隊死閪波

冇角係咩玩法?

？

半1全2

屌隻狗咩料

右邊
大岩狗

成班傻閪快撚啲擦角啦屌你老母

點大到

原來去咗現場睇波

追和未

依度啲人賭波賭傻左？
又自爆ac又自爆電話
有個直頭痴到玩龜

半角3小 頂撚住

希爾星堡對家

高車

半大快d

高車半大未

點解會買角大

半大快手啦英乙

高車和未

？外圍

上場12

我最近測試緊個程式，日日有啲心水。（純記錄）

問得出都幾撚戇鳩
你買撚左身家落角細未呀賭神

1點要大波定大腳？
細路先要選擇
係男人2樣都要

Ys

我依家燈力榮升第一位啦

下場買乜

奇蹟半大未

哥登堡10.5b

1-0全場 打加時？

你個名

仲未輸死咩

1